點睇d廿幾歲仲鐘意儲卡通公仔周邊既女仔

所有官方出既唔講 連同其他公司機構出既周邊都要瘋狂儲 (m記 OK 雀巢)
儲成套都唔夠 要儲兩套 話一套唔拆收藏 另一套放出黎睇
仲要身邊既親朋戚友幫手儲

利申：見到就炆

關你咩事

睇樣睇身材